[集思廣益] 落機拎喼，有人開過我個喼黎

1. 無論係喼本身個密碼鎖同橫綁條密碼鎖(防爆喼條帶)都直接去左我set個密碼個到，姐係一禁就開到。點解肯定唔會係自己大頭蝦，係因為我每次鎖喼都肯定check兩次，唔會犯呢個錯

2. 打開個喼入面每個拉鍊都開晒，搞到啲野亂晒龍。呢樣更加肯定唔會係自己搞錯

3. 未詳細點，但應該無唔見野。我亦無值錢野係入面，得生活用品呀衫呀小手信呀朱古力呀咁。唔排除少左條底褲 (好彩無多到野， ，咁啱我落機有比海關抽檢 )

4. 最嬲係我啲朱古力碎撚晒，已經超過話撞兩野個種碎。而且我有包好佢地

5. 離開左機場先發現，都搵都唔知搵邊位

求問 :
有無巴絲有類似經驗 向咩機構查詢好 定硬食
下次點防範

第一次撘飛機？

應該係你包盒朱古力累事

出境個邊既海關可能打開黎check, 不過應該會留張label話佢地開過

就唔係第一次，但第一次啲野亂過亂葬崗
同碎晒啲野食 好慘嫁大佬

之前都有check過但未試過check得咁無手尾

海關check野可以整爛埋我啲野？

飛去邊

可能懷疑係可卡因磚

避我當下次無得避啦，時運低
呢啲無妄之災有無得claim

個人冇事又冇乜大損失就算啦。唔好唔開心